真係唔撚想再聽到屋企人講嘢

是咁的 小弟做地盤嘅 全家包伙記基本上都係籃！

最近5月個時我就走左去考政府工啦，報左好撚多，個時見有朋友考左黑警就打算考埋啦（都算鐵飯碗），估唔到其他海關入境個啲連體能都未排到我 黑警個道就連fib都過埋等vetting，咁未打算入去做個好警察囉，我屋企知我考到就好似中左頭獎咁同晒啲鄉親父老開晒大喇叭講我做警察。

之後我估大家都知612一爆之後我朋友就send左 email講唔想埋沒良心，就放棄左做黑警，我就之後都跟佢走埋，我到呢一刻都冇後悔過！ 黑警食屎啦 ！

我近排做番gym一心考救護！ 我呀媽就係咁話我廢 有咩好得過做鐵飯碗！ 又話你估其他政府工會咁易收你咩，有得比你做警察都唔做！我冇理佢比佢由6月日日講講到衣嫁。我好撚柒想屌番轉頭 但始終佢係我呀媽！

叫我做警察我寧願繼續做地盤呀屌你！

我為我報過警察一事自屌3000！

都好啊手足 垃圾家長就係識睇錢
Btw Me too

人人都係文宣組！文宣圖集中post

我都開咗老母拖
成日同我講仁義禮智信講道德
但去到呢啲大是大非就話年輕人係搞事
自己仔女唔出事就咩都冇所謂
死幾多都係人哋嘅事
我頂唔順爆左佢

巴打 努力加油
大丈夫光明磊落
對得住良心
黑警係會警地獄

我真係最唔想聽到屋企人講個啲咩收左錢呀 解放軍快啲落黎打撚死未威者呀個啲說話

P.s 除左我同個fd 我個個考pc嘅group近日都好多人走

我明
我傘運嗰陣quit左親戚group
但我妹俾我睇返呢輪班冇人性講嘅嘢
嬲撚到仆街
真係要套用689一句:恥與為伍

有骨氣 完全唔明班仆街點解可以埋沒良心狠心咁又射又打香港人 明明係政府仆街

你即刻俾TVB 條片佢睇

琴晚傾過啦，算啦 講黎都晒氣！ 佢地話班差佬好聰明

我點樣講都好似牛皮燈籠咁嫁啦，所以我家下番到屋企都係避得就避 免得又鬧

你既前途係你既，關你屋企人鬼事
出聲屌7佢啦！

老母，如果我做警察你會落街比人指住嚟鬧 去街市買餸冇人理你 去餐廳食飯啲人會整污糟你兜飯
但係你聲都冇得出！因為鬼叫你個仔係警察！

呢句真 可惜佢身邊啲朋友全籃💔

做得好呀巴打
雖然警察的確係人工高福利好
但係搵食姐 唔洗埋沒良知嘅
巴打幾歲？

停家用儲錢搬

同佢講，佢個樣會比人周街咁派
到時全香港市民都認得佢會追住嚟屌

23

叫佢睇下孟子 咩叫聞誅一夫紂 不聞弒君
咩叫四善端，惻隱是非羞惡
不過口講仁義道德多數都係畜生嚟
鄉愿就係呢啲
秦檜都係狀元出身 豬狗不如

我應該要再教育我老母